仲 練 緊 四 字 揮 春 ？

有冇連登仔可解讀哂d字

P
o
n
l

屌

咁能貪心

a呀 b呀 c 呀d呀 e